(絲入)絲打係邊到買bra？(3) 乜都講

開左(8)繼續傾

孖辮妹絲打開嘅第一個post
(絲入)絲打係邊到買bra？

(絲入)絲打係邊到買bra？(2)

自

由兔兔絲打提供
GHI絲打看這裡，不要再說買不到胸圍了！

矯型選擇：Bodibra (最大JJ cup，唔知係正常G定H)，曼黛瑪璉（最大H），Satami (最大G），Hafina (最大G)，葆露絲

不矯型選擇：Wacoal Salute (最大I），Peach John Days (最大G)，Narue (淘寶旗艦，日本牌子最大I)，Prima Donna (比利時bra，Private Shop有售）

65圍絲打靠過來，不要再穿70圍了！

矯形選擇：Bodibra，Braologie，曼黛瑪璉改帶，Satami 改帶，Le Boni (葆露絲旗下），葆露絲

不矯形選擇：Peach John，Une Nana Cool (F以下），Tutuanna (F以下），Wacoal Salute，Wacoal Trefle，Wacoal LALAN，Narue（淘寶旗艦，日本牌子），Cotton On

歡迎大家補充！

留名先

留名

有冇人知道prima donna價錢大概幾多

成千蚊架 不過料好好，薄得黎承托無得頂

基本知識(量bra size，睇fit唔fit果啲)各位未睇過果啲移玉步睇post 2第一版啦，懶得再貼

好靚

分享下自己經驗
我之前曾經都係lower back痛,加埋坐骨神經痛
睇過醫生，佢話其實唔關個胸事，即使我係ipad 我咁嘅姿勢都係會有咁嘅結果（佢真係exact7ly 咁同我講 )
不過佢有話如果我好困擾，覺得真係個胸做成嘅可以試下refer 我去睇下有無需要縮胸
最尾我改左姿勢無再痛

各位絲打腰痛唔好第一件事去諗係咪個胸太大，而係睇下自己姿勢
好困擾記得去求助醫生，唔好自己無限FF 個胸細左就唔會再痛

上網睇過人自白縮胸手術 開頭有機會抽完要塞啲假體適應下
說到底 胸大胸細都好 姿勢好緊要

話時話縮胸手術要幾錢，可以係邊度做？
由細到大個胸都比正常大，中學個時已經有E...
著衫真心樣衰，一至兩個星期會有一次戴運動bra，個胸睇落細左，著起衫都似返個人

利申：38G.....而家應該唔只

整形centre 應該有，幾皮野走唔甩

其實我覺得咁樣好折墮咁 咁多人想大都大唔到，自己走去整細佢

絲打你個人本身肥定瘦 G好誇張
唔好縮啦好多人想恨都恨唔到

有無考慮減小小肥 減肥點都會縮啲

我本身都肥既（唔係肥到好厲害個隻），而家都減緊。同事都話我睇後面都唔係好肥，但一睇前面（個胸Lon 高哂件衫）就好似大肥婆咁

前排做左胸推淋巴，按左邊特別痛，佢話我成日左邊咩袋所以淋巴會塞得勁啲，搞到推完之後變左大細波

想變大既絲打真係可以試下做胸淋巴

減緊了，但有唔多唔少都關遺傳事。我媽媽都係肥同大波

其實不如考慮下著緊身衫？我以前著鬆身衫都好肥婆feel
緊身衫係個胸突啲，唔會覺得好肥

縮胸好貴 要成幾皮野

好貴呀
有冇啲平啲嘅可以推介下
我仲讀緊書負擔唔起
我之前買開satami都係400幾蚊一個
香港 歐洲嘅都得㗎

利申 36e到f

E to f 有好多選擇呀，可以睇下第一頁有list 晒出黎

唔過G杯好多選擇呀，3樓列嘅基本上都可以揀，wacoal, mm果啲都有碼
如果要類似Prima Donna依類型嘅薄lace杯香港都係唔多見，可以搵下cotton on有啲無wire款，依款bra香港唔興，要多啲款考慮下上網買，selfridges, asos, bravissimo, figleaves等等嘅網

縮分分鐘貴過隆

縮我輕輕望過要6皮呀

縮完仲有手尾

有咩手尾跟？

咁貴

唔貴啦，始終要去整形centre 整唔係普通醫生整，再加market 咁細

反正我冇需要

有無絲打著過 Satami 同 mm 邊個好啲？

Satami好多四個扣 唔多like

有冇絲著過uniqlo d bra
之前趁佢平買左兩個 但好驚唔夠support

早幾日係satamI 買左幾個bra

其中一個試既時候無乜野 都算fit身...

但今朝著返工 發覺有d離罩...由其係坐係度既時候l

係咪姐係唔岩size應該去換返第二個款？

剪左牌有得換size?

我冇着過 但有朋友話個圍好鬆

冇着過satami 但有朋友兩者揀mm

我想問問大家，我下圍68-69到，早排見大家推介，所以係mode marie買左 4個bra, 2個收副乳，2 個就push up型，明明都係下圍70, 我覺得push up個2 個下圍鬆d, 請問有冇人有經驗都係咁？ (我係扣中間個扣)

請問係咪需要改帶？

我著左兩三年uniqlo
著佢係唔會有咩support 但真係舒服
可以同其他bra間住咁著
千祈唔好每日都著 會著到胸d肉散哂

有冇好介紹呀胸淋巴

有冇人有用luxelab豐胸油按摩？

Exact7ly,不過如果你中意果種包到實一實嘅satami 會好啲
中意靚靚款嘅，mm 好啲

都唔洗驚，肯肯定無supprt

係點離法，會唔會係無做足帶嘅步驟？
可以參考post2 第一頁

新posr lm

條帶唔同物料都會影響個感覺，所以要試真啲
鬆得好緊要就要改帶，可以參考下post2第一頁睇下點叫鬆

我睇左post 2, push up bra可能材料關係，最底條橡根無收副乳個bra咁緊， 我睇左POST2 第一頁，我個BRA可以拉到放到一隻手掌(好似post 2 d圖咁), 伸直手會覺得個bra 微微移位

基本上拉過一寸就太鬆啦

呢個真係秒經 可能係個杯太淺，要買太多cup.
或者你撥過龍

咁可能要去改

我一陣去問問個姨姨會否改帶！
多謝大家解答我嘅問題

分享下先
之前係葵芳mm買bra
本身好地地試緊着開既size
但ivy一入黎就話唔岩 要我着大一cup加大一個size
我已經打左個突但見佢咁自信就算啦這試下
試完已經覺得鬆同離罩
佢點幫我撥都有鬆
但佢堅持話啱我又話我本身個size包唔晒會有副乳
又幫我扣入一格又話有d離罩係正常
最衰我又冇堅持
買左洗完真係鬆到仆街
以後都唔撚幫襯佢

著開mm同wacoal 32E，但係我啲friend話台灣係大兩個碼，但係我問啲姨姨佢哋又話啲bra冇偏大，咁我究竟係咩size

點解係信你啲frd 同埋啲姨姨，明明可以自己度

好撚仆街喎，都幾肯定係想賣多啲佢俾你果個size

個姨姨話自己度唔準，試過自己度係C，不過試咗好多唔同牌子都要D/E先着得落

唔同胸型唔同牌子都有影響，其實你著緊嘅bra size 都唔一定代表你對波幾大
同埋好多啲「姨姨」都只係垃圾sales,你睇下樓上個絲打，俾佢推介到又鬆又離罩

好多大波絲打好羨慕

佢係咁嚇我話我本身個size包唔晒遲早有副乳
但我着satami着左幾年咩事都冇
依家鬆到攝pad都離罩都唔知點好
早知就唔應該趁有特價貪平試mm
留返d錢買返satami算

搵個H cup 可以笠著佢個頭添 亂鳩咁黎

我覺得沙田個姨姨幾好

唉，都係努力繼續豐胸算

lm

灣仔個姨姨幾好人，佢有幫我度size, 唔係目測就推介bra 比我，如果岩路下次考慮下灣仔啦。

不能同意更多

唔係好關bra事...不過睇下有冇sis答到
我右邊胸上面生左點肉粒,不過個位都已經唔算接近"乳房"
禁落去唔痛唔癢...大約一粒綠豆既平面面積
唔知係帶bar出汁感敏既咸粒定伙係會唔會係乳癌
都有成個月,有搽野但唔識退

你地一般一個bra著幾耐
我就3-4

手洗，一年一次

Me twoooo 唔捨得買新bra 著夠年幾先買 無咁肉痛

我覺得手洗會cum 啲 唔捨得落機

以前著開bodibra，初初4百幾蚊個個陣真係幾好著
佢又會幫你調整個bra（因為我大細邊，佢會幫我係細個邊車個pad落去 ）
著到後期8百幾蚊個，又求鳩其，但求賣得出就算，所以無再幫襯，喱排都係淘寶頂住先

之前一直都係買32b ，然而32b都有離罩的問題
所以一路都覺得自己應該買番32A
直到琴日去triumph買sport bra，sale姐姐一黎就俾32d我試，又幾fit
今日唔信邪就去埋wacoal試普通bra，反而32c已經有壓胸情況，成個胸變咗二截甘
但離罩唔係就係因為個bra太大，唔夠肉fill個bra所以先離咩
到底係因為我下圍細（63）所以要買大cup
定係因為wacoal triumph 啲bra報大數

去旅行想買tube top
有無邊d品牌又靚又好靚著
68會著到有4個波

45度，90度度胸，上胸圍幾多呀？
離罩唔一定太大，太細都會，舉個例，你戴頂bb戴嘅帽，頂帽入面係咪空呀？因為個頭太大都塞唔入頂帽，塞唔入咪吉左

45度 80cm 90度83cm
因為之前響吉之島買佢啲bra，sale一路同我講係32b
咩都唔識就無限相信佢
連去satami都話32b會岩，，只係著完係岩 但係過一段時間又會離罩

買左最貴套票 不過著開satami , mm 覺得麻麻地 著左好多年 好似衰左
所以試下bodibra 好肉赤
依家唯有搵朋友share下個套票

去試下65D同65E，70圍hold唔實咪走曬位跟住離罩，係個圍嘅問題
關於邊到有65圍，依個po第一版有講

唔該曬絲打（？）
好彩我冇繼續買細落去 原本我有打算接受現實買32A
但反正點都係唔岩
連satami好似出名矯型都話岩岩岩，就繼續著32b
我琴日都問佢話d？我著b都離曬罩喎

sales識啲乜，靠自己好過，你上下胸圍差17-20cm，係65DE，著70鬆左成7cm，你自己諗下啦，點會fit呀，sales亂黎架
65圍係香港係難買架，真係無辦法，要買70，就試下70CD改帶啦

無知少女以為佢收我甘貴一定夠專業
所以見收我50又係32b 收我450都重係32b就信佢
加上自己其實都真係旺仔小饅頭
所以覺得32b已經俾多我，離罩都係因為太大

唔好打5p字啦

而加好多衫都係一字膊

有冇d 無肩帶既bra 推介下

利申 c or d cup

C杯以上就係大波嘅概念真係要改
65E同90E同樣係E，但已經係提子同西柚嘅分別

Sorry 心情太激動，我會努力改

葵芳mm垃圾黎 我打過文投訴佢 又係鳩黎咁比BRA客試

Peach john work bra 幾靚，不過有啲偏細自己試下

今日都趁7折去買左幾個
佢signature真係幾好著

最主要自己有個朋友32C 但佢大波到，所有識佢甚至只係見過一面的人對佢印象就係大波
就算佢長期用外套掩飾，又唔著緊身衫都重會覺佢大波
所以 我覺得自己B已經係多

佢講姐，再加埋佢幾多pad 你又唔知

下次驗驗 不過同佢唔算太熟
不過佢超介意其他人討論佢身材 所以我下意識認為佢應該唔會墊野

一係著錯碼，本身唔止70C
一係厚墊

我試過pj 好廢 托唔起
我男朋友一見都話個波跌到落肚腩

無帶嘅好多都係咁

就係介意先墊，可能佢好享受人地講佢禾稈cum 珍珠掛

其實點解試個陣係fit size
著左無幾耐又會離罩 成日zip上去
但個波又無大過

呢樣就唔知道佢啦

我都有呢個問題究竟係咩原因

Satami個姐姐同我講啲bra最長半年要換一次 可惜我冇咁多錢afford半年四個bra
Between我係四個交替著著三次手洗一次，但係有時個sports bra太懶會入機洗算

圍鬆啦，所以鋼圈移上去壓住對波，你試身個陣要舉高手，坐底，做唔同動作，睇下fit唔fit嘛

之前睇電視節目講，
因為你試個陣係撥晒d肉入去
而且冇乜郁 自然好fit

但平時岀街成日
d肉會隨住個bra郁動 走翻去原本既位
尤其係d 厚pad/ puch up bra

跟住主持話每次去廁所都撥一撥

利申 而家用薄款 好好多 又貼肉

Yes下圍鬆都係原因之一

唔厚pad既都會咁，睇黎試要做幾個動作先

其實有咩bra會令到個胸愈著愈大？矯型？
覺得自己戴左唔岩既bra,好似縮左水

無bra 會愈著愈大 搞笑咩
有咁嘅bra 邊有ipad

唔帶

係既應該話要集中d

點收副乳 啲橋/背心將副乳撥去前面 so what
點樣冇左副乳同個波中間條坑

著岩bra,做運動

樂觀啲諗起碼自己識揀，同埋識分岩定唔岩

岩size 同夠support 嘅麵可以集中返

65圍好難買冇肩帶既bra

PJ 有呀

而家有冇咩牌子做緊特價？

想買冇綱線唔厚墊嘅bra有冇好介紹
最好著完有縮胸效果 見通常都係啊婆款
68有啲款靚啲嘅一係就冇我碼 一係就著到有4個波

TLBC去到60 不過去到美國size C cup咋

絲打咩size? Budget幾多？

條link係點嫁
搵唔到
可能係我唔識

背脊好多肉 副乳好勁 有冇咩牌子嘅bra好著
平時著開34B緊緊地

34B!?
好大機會size唔岩囉，度下 上下胸圍
上胸圍45度同90度烏身，下胸圍企直放鬆同拉緊

有無做咩workout動作可以減胸
bodibra已經着緊65j 但都壓胸
我覺得我既骨架真係負荷唔到喇好辛苦

成身減一定減到胸，你負荷唔到唔應該減胸係要強化條腰同core 喎

利申32H 負荷還好

真係好多sales 都好垃圾，為左賣啲賣唔出嘅size 格硬話岩都有

我已經一星期最少4日帶氧運動 其他都瘦左 唯獨想減既胸同腳無
同埋有做背肌希望無咁寒背 但只係改善左好少好少

做core 同腰嘅訓練，帶氧build up 唔到肌肉無鬼用

唔係要消脂咩減胸🤔

咁既然你都減唔到胸，咪強化條腰個suppprt

留名學野
(我係男, 認真睇一定瞌眼訓)

岩嘅bra雞心應該要貼喎

Gf去MM買

絲打你係睇脊醫定推拿針灸果d？
我長期左邊膊+背痛
唔知係bra唔岩定姿勢唔好

我係睇街症 最簡單嘛，又其實唔知邊個位出事

終於自己度左
下圍72cm 上圍86cm
應該着B定C

肯自己郁手度胸嘅絲打都係
試下70C啦，75B太鬆，扔撚左佢
著一排70C啲肉歸位返，話唔定可以變70D 甚至E

Mm今個月有student discount同mothers day discount

Thank u

想問多樣
有咩牌子既bra唔太貴又可以收到背脊啲肉同副乳

做下exercise都可以減背

70c 無限budget
符合以上條件同著得舒服就得

好少70C有縮胸款揀 68依啲垃圾你送比我都唔要

有冇真肥婆係度
著緊wacoal 95D都要加兩個扣

我琴日去葵芳mm個啊姨都幾好 帶眼鏡短頭髮
第一次買

想知邊到有得做胸淋巴

男人肥仔波可唔可以推返平佢

同問

無push up/薄杯都得
我試過超薄無綱線嘅 著完出黎係我想要既效果 但會飛釘同埋太束好難抖氣
搵左好耐都搵唔啱 行過68見到薄墊無綱線又啱自己size 試都無試就買咗 著完多咗兩對波

同扁平 半球差唔多

終於有時間去咗PJ 試咗70F冇pad 同75E可拆pad
啱著個波型靚哂 多款去到G
今年多粉色係幾容易污糟

收靚女絲打二手bra
$100 一個

不嬲有紡綞波問題 好撚難睇

出手高啲啦，上ig 睇下市價幾多先

68 d bra洗兩洗就爛

不嬲辣殺 平買貴用好蝕

原裝幾舊
而家我收二手喎

連果舊少少地嘅錢都唔會比

大家覺得rm好啲定mm?

天生骨架偏細 換細圍發現自己成70F 某啲款75E 隱藏巨乳
之前錯碼75C同D 成日扎到心口痛

睇你邊個brand 著得舒服咪邊個好

唔係想打擊你但係70f 真係說唔上巨
只係36d 左右，大係大但唔係巨囉

拎去食左佢仲開心

70F唔大，70C更加唔係大 如果70C巨到咁誇張又唔係裝假狗，就一定係著錯碼
真係慘，又一個著錯 快啲教佢量尺寸導返佢入正途
究竟香港地有幾多個人係著岩

有d 想睇 絲打個32c 朋友示意圖
我都成日覺得自己對波望落好細 點先可以有多d 視覺衝擊

好多絲打講波呀！！

著緊rm 但好想試mm見咁多絲打話好著

去試下啦 又唔洗錢嘅

視覺衝擊
1:無限push up,但唔除得bra一除就見真章
2:整大對波（隆胸/食肥佢etc)

完
無視覺衝突即係唔夠大，咁係惟有整大佢，或者扮大咖啦

70F 香港黎講算係咁嘅
佢上面講果個我覺得有兩個可能，可能裝好多假狗又要閃閃縮縮享受人地話佢禾稈cum 珍珠，唔係就真係帶錯size
唔係邊有理由會咁

認真 減肥係縮胸最好既方法
以前我都好肥 有38f
減左30磅 就變左33/34f
雖然都係f 但睇落去細左好多
而且一著緊身衫
d人唔會覺得你肥

利申：藍絲

33F係乜鬼
你個33係下胸圍定上胸圍呀？

今日去mm買左兩個bra
翻去試發現烏低會有少少離罩
係店試又冇呢個問題
企直就還好但又唔算好貼
係咪已經唔岩

會唔會未推好？

已經照佢方法撥肉了
係咪有少少"la"已經代表錯size
烏低正常係咪有
我之前買cheap cheap 68著B
但去到葵芳mm佢比個d我

六八個size唔準

我諗應該係下胸（個bra寫34f）
因為我本身用尺度到係得33
所以要買34，再扣入一個格
因為買32又太緊

有錯請指教

你用尺度到33? google話1inch=2.54cm
33x2.54=83.82cm，買75F（34F)？

Agger,mm 同68我寧願信mm
Btw,點解有la 係錯size

"La"我指有空隙
Mm唔係話啲bra細一個size

I see,我以為有ball gap
個la 位係邊度呀？
Mm 啲bra 就算細一個size 都準過68 68係垃圾

一wu低bra邊就會唔貼肉
會輕微離罩
企直嘅個bra亦都唔係好貼
只係覺得個bra掂住個胸
但個ivy又話d先包得曬個胸全部位

無買開貴又好帶既bra,
之前有frd 比coupon 就去左regina miracle
以前帶開32c, 肥左之後帶34c
最後係個到買佢比左32e 我
個人覺得幾好著，又薄又托得幾好包得靚
絲打們對rm 有無d 咩評價
利申：無追post

我有個好奇怪既問題
有有絲打個乳頭正中間果度d皮膚會甩?
我左邊正常但係右邊成日甩皮，扯出黎跟住好痛
但係唔理佢又會吊吊fing 其實有冇事

今日去左三間鋪睇bra
第一間pj
完全唔得
無帶嘅好似跌落黎咁，又無防滑邊
交叉帶果隻又唔fit胸形

第二間去左ae
做緊6折
結果揀到兩個都只係5百幾，都好舒服

第三間去mm, 見呢度個個都推
點知睇仲嘅全部無我碼

唔好扯呀 整損點算
你係咪成日跑步做運動

冇呀
好似由青春期開始已經係咁
之前唔為意
但係而家發現左就成日心思思扯左去
跟住中間果度有個好細既洞
唔會係想生cancer掛

PJ 得days 系列ok
Ae 唔清楚
Mm 最大去到H喎 你咩size

無追就追左先

70c

Pj days太多lace
我中意素面果啲
但宜家啲work bra入面又變左毛巾面
好掛住以前透氣網面啲款

70c 應該唔會無size 呀 不過可能啲款唔岩心水就係嘅
但PJ 真係DAYS 系列比較好 其他唔掂

搵次試下days先
我係怕啲lace洗洗下變硬哂
之前試過pj dream,完全唔得，好彩係特價買

Mm我係睇中可以除帶果款，同埋一隻素面無痕
點知無碼，其他色都無

話說拆帶bra仲有咩牌子好

我都睇中mm素面 你邊間買？

山林道
買唔成呀

無追post
想問平胸應該去邊度買內衣，好似小學生岩岩發育咁

Post 又唔追 第一版又睇

自己檢查下啦

依家睇

我覺得rm幾好著 想試下mm

rm忠實粉絲 但我剩係着佢素面個款 但包得冇咁好 個條帶比較窄

我覺得rm好舒服同埋個胸形會好睇左

係satami買開，啲sales好好人囉，拎size比你試，入黎幫你睇，揀埋顏色之後去比錢。

唔知係咪公佣定唔洗跑數，唔會問你揀唔揀多啲個啲咁煩。

最近先係個度買完，無問題喎

不如你講得details d ⋯⋯

有無人有經驗大細邊點改善
唔係加pad個啲

個胸形真係
我帶左大概2個月左右，覺得包得勁靚仲好似大左少少，唔知係咪因為推到背隻d 肉靚左

我都覺得大左 同埋我都係有推到背隻啲肉不過依家個size已經滿意

個bra太鬆/ 你個bra唔岩你著

咁如果一大動作，例如舉高雙手就走位，係咪都唔啱？通常要整到極緊先唔走位

好多絲吹奏rm但我著過一排真心覺得唔適合
屋企仲有個75d未剪牌你地有冇人有性趣

絲打想睇相？示意圖係如何

我諗絲打要搵埋個款出黎俾人睇，始終一樣size 唔同樣都可以爭好遠

當然唔岩，但你嘅極緊係點？
即係係你唔慣好緊，定係cool 到好緊好痛咁？

係咪買唔啱size??

70C拆帶可以試TLBC

係唔岩呀
我之前都有呢啲問題
後尾係台灣買左度身訂造既bra就無呢個問題
介紹左4個fd去我買果間買 佢地都上曬癮
依家半年飛台灣一次買bra

我略略搵過完全冇

胸型係圓錐形
著bra經常上面full唔哂 離罩
應該要著咩bra先岩？
有無咩方法去改善胸型？

放上carousell賣左佢

唔慣好緊呀
就算整緊左，一舉高手點都郁少少咁多，變左有啲啲離罩，要再推返啲肉入去，但就無話成個bra攝左上去

我駝背得好嚴重，想著啲橋正既衫幫助下，有冇絲打可以介紹
本身bra就著開莎娜美，幾好著，我貪佢多扣，包得多啲舒服啲

醫生好似有架可以帶，不過其實好睇你自己，你成日提住自己唔好駝就最好

可能個bra 唔岩你，有啲郁動係正常但唔會郁到離罩

周圍試下囉 運動可以改善胸型

Bralogie差到...第一頁竟然推佢

其實唔係推呀 只係客觀地話俾大家聽咩size 有咩選擇

好難提自己，始終慣左，自己提住只係keep到一陣，過左陣就好自然咁駝返背

我以前好好笑，叫埋身邊啲人提我唔好駝，搞搞下一發現自己駝就keep 返直，而家都無再駝

$3000 放
呢張野值3700
有冇人有興趣

嚟緊諗住買新bra bra
着咗mm一年
想試下着rm 好似幾好咁

有啲人瘦呀嘛 你叫個要著90圍嘅著70佢都勒死
邊有得咁講

如果無辦法之下都係無辦法之中嘅辦法黎嘅
不過最好唔好啦

通常買鬆一個圍 細一個cup依個情況，係無晒碼數，sales就會咁做，迫你要，話係一樣
我真係寧願唔買都唔會買鬆個圍，著大一個圍，個bra一定狂走位不得安寧 除非試上身覺得果個牌子32太緊而34真係岩啦

我諗呢個情況都係係外國絲嘅情況會多啲出現，始終歐美比較少65,可能真係要屈就買著70先

其實外國bra尺碼先係對65圍或以下嘅人最友善，好多bra都有30圍，甚至28圍，26圍（Freya, Panache, Bravissimo, Comixum, Lepel, Claudette...數之不盡，不詳細說明了）
反觀亞洲bra除左日本牌子同幾個大陸/香港品牌（例如布谷，bodibra等等）有之外，大部分品牌都係無的 你睇下香港wacoal幾唔生性，到依家都仲未肯出65圍啦，去門市買到個啲65圍wacoal都係日本進口，本地設計係無，真係好失敗，連老牌都唔願意開發市場去照顧依堆絲打

真咖？ 我以為外國多肥西（sor 但係外國人好似真係肥婆多），所以我以為無乜65

就係佢地嘅市場大，肥西咁肥又有bra著，電線桿咁瘦又有bra著，啲廠肯迎合去製造不同size
再加上胸圍本身係外國人發明，佢地對bra size知識可能普及過我地亞洲好多，著錯圍嘅比例會低啲（頭盔：我純粹鳩估咋）
依個帖一開，都一堆絲打發現自己原來著大左圍 證明香港女仔對依樣野唔係知好多，甚至以為自己就係著得岩，啲品牌見到某啲碼數賣得多啲，咪製造多啲果啲size，唔開發其他size 惡性循環無限loop

陰謀論講，如果有上開VS個網就知係咩回事

30圍去到C咋嘛，其餘啲size唔俾32你俾乜你 都無得再俾囉，咪俾大一個圍

VS啲bra，model著都肉肉酸酸

依個blogger就講出左佢地係靠PS

原來個加四吋係咁黎
唔算陰謀論呀，香港好多sales 都係咁做

好深入研究

香港邊到有無65D bra推介

第一頁有65圍專區

你地着緊邊款？

係member 定做緊promotion ? 見到mtr個廣告好似幾舒服咁 鍾意佢素面

洗唔洗帶佢寄過嚟個張生日優惠 想而家狗衝去買 最後1日

hollister

依啲只會買泳衣

hi 又是我

有無絲有買過銅鑼灣蔡太 好似好出名咁
大家覺得點
利申：ipad想豐胸

唔講佢啲bra 有無用，人格有問題
係接受到佢可以拉開試身室塊野俾其他人睇你個胸咁唔受尊重嘅你可以試下嘅

真係幾靚
但係剛試完依個款band size偏大一碼
原來個網下面既review有寫 我冇睇
退貨換過個

點會

你哋覺得Embry Form好唔好

啲bra 普通，sales 好差
好耐之前去買，我要著32e,但係佢死都唔肯拎俾我，拎左個34d俾我，鬆到pk 我梗係唔要
後尾聽到佢話32e 擺係好底唔想拎

Sales好差 我前排去問佢有無32D 佢話無既

我去個時態度幾好

不過唔知點解返到屋企冇咗個bra

Pj既strapless bra點睇

覺得佢好惡 之前去勁大聲喝我試佢揀既bra

65A應該買咩brand
成日搵唔到岩size bra

第一頁有專for 65圍part

着過workbra strapless唔好着

我第一次去果時又冇 不過果陣冇乜人得我一個

我今日去諗住第一次去買下
又係個個ee
我覺得超唔好啵！！

原來mm特價款冇得改帶

上次葵芳個姨姨話有 仲想叫我買

特價款有隻係紫色嘅 咁我買左個啦
點知帶帶下其中一邊離罩
咁番去門市較肩帶呀嗰啲 扣又扣到最入 肉都撥完 較完都仲係離 唉
咁我咪問佢有冇得改帶 佢話：errr 小姐因為你呢隻係特價款 我都要幫你問下公司 睇下有冇得同你改
嗰下心諗：你啲通告/價錢牌冇講明話唔可以改喎 同埋有點點歧視買特價款嘅客咁

Strapless bra邊個牌子好？

呢排咁熱 在坐大家每幾耐洗一次bra
一到夏天條事業綫位就水浸

上身冇乜肉著satami果類功能bra係咪冇用?

利申: 著開32b

睇期待佢啲乜嘅功能

兩日 唔係啲汗味真係...

同佢講佢地冇標示

一日 我冇事業線都好大汗

日日洗 夏天預咗

夏天著2-3次洗
冬天3-4次

係屋企唔著bra 瞓覺著sleeping bra

下唔係日日洗嫁咩

日日洗咪好快爛

佢地有冇打番黎其實我唔知
事關用緊data卡
btw 會講 不過遲下先

葵芳唔知有無換姐姐 但我睇話一個真係好撚垃圾
垃圾到去要上fb投訴 佢再安排一個人落鋪跟返我個case

pish

邊個 果兩個都麻麻 今日出尖沙咀mm一係就連碼都冇一係就要買display 結果一個都冇買到 display果個着到個型好靚

我個陣都有上文上黎share 你等等

我覺得你可以去試下d姐姐態度 好先買
無size就唔好夾硬黎 貼身既唔好浪費錢

我都係咁話 面衫冇所謂 貼身真係冇得勉強

bra啲料唔係款款都咁好
洗得多會"wear"
所以好多時背扣會愈扣愈入
當最入嗰格都鬆…又係時候拎錢出黎買過個

想問下有冇絲識點樣度自己個size
上網睇啲人話上胸圍-下胸圍再睇返係咩cup
咁係著住bra度定係除bra度 度上胸圍個位洗唔洗度埋凹入去個位

Post2第頁講得好detail

請問下胸圍77, 上胸圍88, 係咩CUP?
如果有大細胸情況, 2邊差一CUP 咁點處理?
依家係著蔡太俾既SATAMI D CUP扣入一格, 如果撥完肉左邊有少壓胸, 右邊剛好, 但走2走移位左邊剛好, 右邊有離既情況 :(((((
唔識戴BRA左好多年, 好困擾~

絲打應該係75B倒 絲打本身着咩size??

佢話著開d cup 但係唔知咩圍

有無人睇過cwb蔡太？真係矯到形？

秒經
我自己就接受唔到佢咁唔尊重人啦

70嘅話就D

冇去過

搭單一問
65圍嘅絲打係邊到買泳衣岩size啊
自己大概65DE 試親都係下圍岩size 但個cup就細得滯

sport bra同bra top有冇咩牌子好介紹

rm?

有邊度有65圍？

同問 好難買

著開satami覺得好好 背脊啲肉收左好多 冇咁寒背個人 著唔返其他牌子 全包&半包都著過 覺得全包好著好多 同都幾com著
試過去睇過bodibra 覺得有啲貴 仲貴過satami 唔諗住試
原來著啲普通牌子就普80B satami就著34E/D

之前係Oysho 試過xs都係65圍 不過應該正係岩c或者以下 同埋胸型挺啲嘅絲打
葆露絲都有65圍 不過得好少款

Oysho試過bra 65圍有啲鬆 不過未試過泳衣下次去試下先

亂入雖然我唔係65圍
但係voda swim 真係好撚正
佢係綁帶所以圍細絲打應該都無問題
主要睇cup 數揀個size

同問 62圍表示淨係可以買綁帶既

voda swim好貴啊 買套返嚟一年著得兩三次又唔係好捨得

你買左？

係呀 上年買嘅

我都想買

已經行左好多間啦
想搵薄款粗帶低調少少既內衣好難
頭先試Leona 佢無70e
點解想買內衣咁難...
triumph 完全無優惠既

你度下自己下胸圍有無75cm，上圍45度，90度有無88.5cm

不如你自己度下先
我覺得佢話因為你高果個理由好好笑

呢兩間...我就覺得麻麻地
其實75e 唔難搵，wacoal satami peach john 都有好似係

peach John 我有試過但係覺得個碼又唔同 加上啲款有啲高調唔岩
wacoal 又未試過 之前媽媽話唔好用 如果你地推介又可以試下喎
satami 著緊 專門店啲款好呀婆 可能新界鋪太細(？ 明天出九龍望下先

仲戴緊sixty eight啲bra

絲打胸口咁大團肉唔好著pj啦 唔夠support戴壞胸呀
embry form好似都係做大size 大胸朋友話好舒服 款靚唔靚我就唔知啦

記得peach john 得days 系列正，不過佢真係比較多lace,如果唔中意就無計
Wacoal 我自己又覺得ok
Satami 好似出左啲新款 都係無我份我都無為意佢靚唔靚

PJ days 系列supprt 好，背帶夠力
其他我唔否認係劣 days 系列係呢幾個post 好多好評

Embry form 我好耐之前叫佢拎個岩cup 嘅俾我都唔肯 嫌擺得底難攞 我真係black list 呢間野

embry form 好厚pad 會生暗瘡 頭先見到買二送一優惠有性趣 不過厚厚的 不了 可能搵間大啲既再睇睇先
其實我本身satami 75D 既 不過個別牌子會唔同

Satami 網上啲相好靚 去鋪頭睇又唔見個啲款
pj d lace... 一諗到炎炎夏日著兩著個d lace 會.....

embry form 大size bra都厚pad 估唔到喎
我見wacoal去到c級以上d pad都薄身啦

75D堅大波 隔離post絲打話65D睇落都好細

其實我平時唔著吊帶都會俾同事笑平胸 我都望落覺得自己唔係好大 係買胸圍既時候先會覺得自己大 因為好撚難買呀屌

我都想大啲

第一頁其實有講到GHI cup有咩選擇，細過GHI都可以去果啲舖頭一定有size
依到有幾個sis都G cup以上，都買到 肯多試就有

搵個男朋友揸大佢啦 我就是成功例子

Days出左新款
65B-75G sis可以諗下，可拆pad

我聽到嗰下都呆咗

咁75B一定唔岩啦，69下胸圍點著75，個sales亂咁黎啦
平時著開70B如果你有壓杯，試下再深杯啲嘅70B，或者淺杯啲嘅70C

同男朋友淨係去行山

新款果個冇以前果個咁好着

冇錯 點會着75

屌我買satami都試過
下圍67 買開70
佢畀75我 話我高 條帶要長啲定唔知乜撚野

其實著岩左嘅話，著咩杯上半胸都會脹起架，所以上胸有無肉都好，著起bra都應該會脹起，無就可能著得唔岩，我都唔係上胸有肉嘅波型，但著起bra時上胸都會有個弧度，唔會塌曬
所以有機會係size，或者著嘅手法出左問題
你著bra時一手捉住側邊，提高個bra，另一手伸入去撥肉，有時杯口壓係個水平唔岩

Embry form唔厚喎
係嫌佢無mm咁有承托力
長著我覺得幾舒服 啲款仲好靚

有無絲打試過係日本買pj
係咪款多啲 價錢平啲

有無絲打係超大汗
天氣熱 我出好多汗
cleavage雞心位同埋下胸會爆出汗
個bra俾汗醃濕
基本都係狂用止汗+爽身粉+攝紙巾
但有時會出汗疹

絲打會點搞

我都大汗 但又未到會出疹
我就成日用紙巾抹

呀檸絲打 你件vodaswim邊度買 幾大件 厚唔厚？

官網買呀，果陣買夠唔知us 幾錢就freeship
佢上下裝分開嘅，我上裝好似係買左xl
都岩身嘅
我買左呢款

唔厚呀，其實佢連pad 都無 都幾薄

真係好吸引 我之前買左triangl xxs諗住個top細啲視覺效果靚啲 但太薄飛釘(佢賣點明明係唔使墊都唔會走光 ) 諗緊點樣整個薄pad落去 有少少怕左online比咁貴 voda會唔會偏大塊？我個身好細 好怕太大塊去到過半身

我琴日去左試pj 試左依款
唔好着 條wire又硬 完全唔似我之前試果個Days 跟住我上網睇啦 佢官網個collection 係 依個就似我之前試果個shape 個我琴日搵唔到

你唔介意嘅我返去度俾你

其實佢有fit guide,果陣見佢32dd(即係好似32e)都要xl
咁即係我點都xl 咖啦 咪買返黎試

麻煩晒 我個圍得28未足30唔敢買 個cup xs應該啱 係驚太大塊唔好睇 少少後悔買左triangl要自己加墊又難加 不過個型其實都唔錯 但真係接受唔到走光

其實佢係綁帶（頭盔我呢款咋，其他我唔知 )
我諗應該都ok flexiable

自膠

搵到旺角有舖賣

佢賣緊幾錢先？

7xx到8xx一個top

我成套匯率低果陣都係9xx

咁好抵

平胸著未款泳衣先靚呢

呢隻泳衣內置裝假狗模式

佢食水深姐 你仆街啲可以試完上網買

但全部都係3角bikini 真係得咩 之前買過呢款 慘不忍睹

得，呢隻野攞專利
佢咁嘅價都唔得俾人屌死啦

幫女女問

頂我極同意sales好差
幾個月前買左個bra 34e既
但著左幾次發現點解會壓胸但個圍又鬆鬆地
總之胸型好醜
之後先發現佢原來比左36d我
雖然我又係蠢自己比錢個陣冇check清楚
但真係好唔開心
都唔知係咪特登，冇貨又想開單

如果鍾意低調款去rm 睇下 9成素面款
有70e

已經買入satami 四隻 做埋會員
新出個隻無鋼圈Sheree 系列好正 超集中
不過老實講 啲款好老套 同一個款買兩隻算了

其實塊布細啲都會睇落大好多

我剩係想買個top 佢條bottom正唔正？

Bottom 無樣特別，我果陣係覺得都唔爭在

男朋友話唔準再買泳衣 仲有套triangl未着

Voda swim

想問夏天著一字膊，各位入面會著咩，我著開nudebra ，但唔係咁好 ，好難戴得好，之前見有代購泰國wocoal，朋友介紹peach john ，有咩好提議

學生去mm啦 有七定七五折
勁酸

好想買

咩cup size?

好大對

75D有無啲無咁肋又唔易sir既款
另外，咩牌子顯胸細啲，想著文青衫但我著會勁變形無晒feel 除左sportbra有無其他選擇

唔該晒絲打們

大杯要問其他身材好嘅絲打

求細cup推介

Mm個strapless都唔錯 如果細圍strapless我推介TLBC

葵廣果間ig shop有冇人買過 之前見有人推 今日仲諗住去買

唔買igshop bra 買過兩間中晒伏

買左山藥粉

葵廣有實體店果間

我依家剩係買有牌子嘅bra 以防要改要換都方便

去果啲不如直接自己係淘寶買

細cup絲打表示著開pj可拆帶果隻sport bra 圍細都箍得好實 不過預左冇帶「成」托力唔好（細cup唔托也罷 ）

原來塊布本身咁厚 唔怪得自帶假狗模式
之前係淘寶買左套一字膊款 靚係靚但真係好cheap 個cup係硬既半圓形 好似戴住2個椰子殻咁 好想買過但男友又阻止

啱啱見到

佢係波嘅下半part 有加厚小小，但overall 都係薄嘅
椰子 諗起都覺得硬

係 成個硬既空杯 件野都要差不多200蚊 好想買過套

想問咁多位
賣矯型bra個幾間 宜家有冇優惠
窮學生想買返幾個長用

70E

到底冇鋼線嘅bra對個胸好唔好？
見有啲功能內衣冇鋼線

邊款？

買過啦 椰子

平時自己望落對波我諗得細b
但前幾日去mm買比左個70d我 有冇咁誇張

追post見到有人推胸淋巴好似幾堅 有冇人知邊到得做

我諗睇size ?

絲打係咪上胸冇肉？

70D本身就唔係大，B唔等於細胸，D唔等於大胸，要睇埋個圍

尋日去mm試咗個
係無咁集中 條事線條無推得咁勁姐
其他位都一樣包住晒
我諗應該唔會唔好掛 同真係舒服

事業線

75E望落超細 除非著低胸露到線

75e都細

我自己就唔係日日都着集中款同wired 點都搵返日sports bra

如果得22腰就唔會細啦 一切都係比例

日日自己按摩

Thankyou

係呀咁我隔日著下先

比個胸抖下 練下係好架 前提唔好零support 尤其大cup

無帶bra有著過satami 同周秀娜個牌子
兩款都著幾次兩邊鋼線就彎左
有無絲打有呢個問題
係咪我太厚肉定size 問題
跪求好著無帶bra

著開satami rm mm 34E

我有試過mm都幾好 不過本身買左TLBC所以冇買到

好怕又著兩次就彎 成三百幾蚊個
Mm我挺你系列 有無人有試過

我有着依個系列其他款都幾好

有冇絲打試過呢個bra?
啱啱fb見到，我貪佢方便，當sport bra著嚟做運動好似幾好
但唔知會唔會壓住個胸，防礙發育

冇着過 通常依啲對我太闊

想問咁多位絲打有咩sports bra 岩飛機場著
平胸著bra跑唔太舒服 定係是但一個牌子都ok
同埋出埋買sports bra有得試架可？ 唔該曬

我着forever21 同 Nike 得塊pad果啲 個圍算窄

forever21都有咁我諗唔會太貴
唔該曬你

唔使

RM啲bra好著咩

成日去tutuanna同wacoal都搵唔到65size 有冇絲打可以話我知邊間有

第一頁幫到你

着咗mm半個月到 一除bra個胸會痛 有冇絲打都係咁

其中一個就係第一頁寫有65圍
可唔可以睇清楚先話人
雖然伸手黨真係多既

我去完soho wacoal佢話冇左65條line

腰26吋 計過黃金比例要去到24.5先好睇

肚好多肉 同學70E仲大過我

我條腰都肥左好多

好在去完旅行冇肥到 食咁多椰計同咖哩

連salute都無左65？

冇呀 佢叫我去pj 同 uni nana cool

依半年肥左10磅 條腰由21上到22.5到23

垃圾wacoal
齊齊e-mail wacoal，要求入返65圍
65圍sis，我地嘅選擇本來就不多，係時候自己爭取返
下下網購都唔係辦法，唔通一世玩網購？
依啲e-mail一個兩個可能無人理，但如果大家一齊去send呢，就會有人注意到我地

我真心網購中過幾次伏 (size唔啱 quality唔好 blablablaaaa)已經對網購冇信心 連voda都唔敢點博

我意思係呢兩個搵唔到仲有其他選擇

UNC中學雞年代用過 好少女

請教各位絲
以前試過買wacoal 34e
上次想試下satami
sales話我要著36D
但著左排覺得背肌越黎越厚 同埋胸dur左

岩岩度下圍76 / 上圍45度 92 / 90度 95
想試下著mm
去到拎bra試應該拎咩碼好d呀？

可以試下75EF 推好啲肉有機會要着大一cup

唔該絲打
咁如果大細胸試完可唔可以叫d sales比pad 我架
好似有d尷尬但我著satami右邊胸係需要墊pad

Mm好多款都有removable pad 咁到時可以左邊拎個墊走

太好喇唔該晒啦魯絲！

下個月再去買一兩個旁身

早幾日買左個mm ice bar 舊款未計折扣HKD290

抱歉 我收返

btw我上narue 淘寶搵 得F cup以上
我諗我應該都係得pj days 系列

完全冇素面款

無架，全部都係可愛少女款

太少女 依啲款硬係覺得會透出面衫

好正

Btw我食緊山藥粉 隔日食 驚日日食會便袐

好靚
但夏天返學個紋一定會見到
利申試過 甜蜜時光XX， 啲款好靚，但好多lace

淘多件防透打底背心

淘寶冇得試好驚返到嚟唔啱著 有冇絲知narue啲size有冇偏大細？

有冇絲打試過著MM bra 但push完個邊位摺起咗 手洗完一次就咁

照返度size數據買就得 注意唔係用其他牌子bra size去跟住買，係直頭度
narue係唔偏細，但稱唔上偏大（如果narue偏大，himico，salute s care，studio five果類深杯叫乜？）
不過你怕買錯不如試下peach john days先

之前用開68bra 越著越細
唸住有番d經濟能力買下矯形bra
本身瘦，飛機場之餘又大細波
睇左咁多帖比較想試下MM 或者satami
始終好似唔係好明兩個有咩唔同之處
係唔係應該各買一個試試佢
但係又擔心用唔同牌子效果會唔會冇曬
求絲打解救

btw 有冇絲打有MM VIP number 可以share下
9折感覺好似抵d咁

我諗最大嘅唔同應該係行嘅style
呢啲野我覺得你可以兩間都試下睇下邊間夾你多啲

60圍真係好瘦 食肥啲會唔會快啲

係囉去試吓先又唔使錢
我地嘅感覺唔同你架嘛

中學換冬季先著黑色或者粉紅 全程遮

舊size75D著咗五年去到最近先一直錯size 怕尷尬唔夠膽話D以上 仲要當年得中三

MUJI 睇咗本三十歳fashion嘅書 有一part講正確size點影響成個觀感 作者帶錯B發現自己D嗰下都o咗嘴

唔該絲打，仲有樓上個位絲打
旗艦店冇晒貨，呢間信唔信得過？

我今日都見到有d心郁

另外想問絲打
下圍：63
上圍：（企直）85// (45度） 86// (90度）88
E65 啱唔啱？
上次去wacxxl 佢比70E我
本身搵65圍
唔該絲打

絲打係唔係想買narue?係嘅話可以問問間鋪
俾個留言你參考下 好似同你身型幾相近

E應該細過頭，最大圍差25喎，起碼65FG啦

冇人應我

無帶mm 幫你唔到

邊個位痛

個胸入面 一㩒落去會痛痛地 戴住就冇乜野

都有可能喎 我睇下嚟m之後仲會唔會咁先
我以為係個bra推得太緊 我戴唔慣先會痛

絲打好有心
唔該你阿

唔該兔兔絲
一開始我以為係計最細圍差

點解個個留言絲打都咁大波

我都想知

著啱size分分鐘大兩個cup
自己家族遺傳 冇人細過C

我老母AA
不過我係食激素大嘅同揸大嘅無得講

黎緊去台北 絲打有無台灣牌子推介

日日食山藥粉有冇問題？ 好驚會便秘

山藥本身雖然很溫和，但是因為含有雌性激素，如果食用過量，可能過度刺激荷爾蒙，造成子宮內膜增生，會出現生理期不順、經血不止和經痛等症狀。

原文網址：

唔知日日食算唔算過量

我依家隔日食 其實我只係怕會便秘 唔會就冇問題

我係遺傳
我媽34G
後天而家努力緊

男朋友成日都笑我，話你呀媽Aa點解生左隻乳牛

食正常嘢大
不過由細起身有飲奶或豆漿習慣
老媽子38F 一發現自己o型血同Acup 一定執番嚟

後天問題
中學同學form 3 AA成日比細兩年同學串飛機場 之後食豐胸嘢F5去到B 起碼正常啲
同班有個E cup 幾個D

我中學果陣其實已經無乜見到細過c(通常都係啲勁瘦果啲）
平均都c~d

不過幾極端下 最friend全部有C以上
C比瘦更有福 個個健康美

喊出黎 我最friend個堆個個都係飛機場 我已經最大 都係得個B

C比瘦更有福好句

無呀，我日日早餐都食3匙，沖野飲

跟個罐指示嘅份量食係無問題啦
除非一日吞半罐咁就太多

我目前配過奶同豆漿 仲有咩好介紹？

半罐飽過食飯

而家d妹妹個個都好雙乳
我個陣得d已經係我個班最大

勁飽

唔記得左你幾大 係咁有G 好羨慕

從來沒我份 希望生生性性 第日有我份

我都想大d
65圍真係睇落好細

32H 呀

諗起即刻飽左一下

葵芳mm都係夾硬塞個bra俾我
又唔係特別舒服 只係真係平satami一截
以後都唔會買

32H 好大
我都想有咁大
努力d先得

老實講係街見到你又唔會覺得超大，起碼唔會諗到係呢個cup
圍細嘅悲哀

夾硬塞 有無睇佢咩名

好過我得30
絲打男朋友有性福

我得60

係咪戴眼鏡果個？

頂我好羨慕 喊出黎

同埋好似齊款齊碼好多

圍細即係背薄啦 薄背

你試到真係覺得舒服先買嘛 呢啲無得耳仔軟

絲打又瘦又大波

今日一開始去左The one satami
個sales 勁冷淡 覺得好dis 於是走左去尖咀mm
個服務態度個人覺得好好多
而且個bra即時睇效果都唔錯
學生原來仲有折，二人同行又減多d
一個419bra 我依家291就買到
覺得幾抵
試試效果 ok 再買多個先

我幾件前去過3-4間satami可以間間都西

西到呢 仲要一開始就問你係唔係VIP

溝芝麻糊都得架，溝乜都無所謂，就你自己方便姐，最緊要岩味唔係難飲就得

升左兩cup已經好感動
其實係我以前太瘦

有諗過好唔好溝落綠茶度 好鐘意飲茶

我上次係mm買左個個圍好窄得56倒改都唔使改折完220好開心

你地去邊間呀？我去葵芳搵ice,都ok後生

32 其實唔算太薄嘅

首先搵個男朋友，然後揸大佢
佢成日都話自己係神之手

佢努力返黎嘅

陣味唔怪咪得 你試下

我係由山林道mm轉用the one satami嘅
mm都好 不過呢排覺得啲新款唔fit自己 所以去咗試satami
其實係幾西 不過我無視佢嘅西 因為我覺得佢算專業
喺佢推薦下買咗一個有史以黎最滿意嘅bra 著完胸型又靚 又啱身 款又靚 又舒服
即刻對呢個牌子加分
我就覺得睇牌子冇乜意思 最緊要識分點樣係啱自己 同埋唔好比啲唔好嘅sale氹到

32F/G 仲細過另一款34E

山林道果個姨姨係短曲頭髮帶眼鏡，四五十歲到啦

我都唔記得左叫咩名 係佢呀 好pro

投訴佢啦屌 真係垃圾sales黎

我退錢後冇再係葵芳買
出尖沙咀成日冇新
最後最新果個係灣仔買

有興趣

其實我人生都係得兩套bikini
上果套又著到四個波又dur

呢套完全唔同

有大細胸點搞好

個bra左邊又啱啱好 但右邊有啲大有少離罩
點算

我有叫我男朋友揸多d

我明 65 我都覺得大極都好唔大

買果陣個size 要睇大果邊
細果邊就sip pad
好似係咁

有冇大cup既夏天bra推介
太大塊布好熱
但左右塊布唔夠大又會走肉

我想問呢MM係台灣牌子 咁係咪台灣會買平啲
定香港撞正特價會平啲？？
仲有冇其他台灣牌子係值得買？

好難捉摸喎
我自己著bra 就無分季節
四五個扣夏天著都ok 反而係襯衫多

Mm 正常台灣買係平啲，但佢呢排做緊學生價又好似香港扺啲

Hafina! 連登絲打個個著mm 我都著過 但本身無肉 70B mm pad 超厚
而家著左Hafina 1年 條溝終於由X型 夾到一條線 感恩！
強烈推薦平胸 上胸無肉 格甩底肉既絲打試Hafina
不過要去元朗果間 元朗個姐姐跟得好好 我1,2個月就覆診一次

咁我都仲係學生 等我搵日去睇下先 不過要返屋企自己度咗先
成個下就追po 冇做過公司嘢 一開咗個頭想繼續睇落去

上星期真係熱到出汁
唔想著咁濟

慣左就無乜野，可能我本身無汗人 所以無乜所謂

比你地搞到好想買山藥粉
對自己個size仲係未係好滿意 理想size係大約F
另外我都有Voda swim 係我最鐘意既一套 好好著 但條褲係綁帶 有啲易甩

Dr chan
我果套下身唔係綁帶
其實我覺得買過voda swim 真係返唔到轉頭
其他都係bull shit

HI
同埋最近開始想操番勁啲 做多啲背同埋cardio
有啲驚個胸會縮 依家係around DD/E 想升到F/再大啲得唔得 準備番香港就買山藥粉

你以前減肥會唔會縮呀？

我以前都試過減肥 冇縮到 反而大左
依家係想練番tone啲 同埋自己懶西 冇練上背
上背同下背差好遠

咁應該唔怕，我都係咁
個最高點無變但係圍細左
結果計返仲大左

好啦 決定番香港就狗衝去買山藥粉
同埋想買番個岩身既bra

包膠一下

因為vodaswim唔係一塊布，係有個moulded cup定左個型，咪會推得個胸好啲囉，布無力架嘛

兔兔絲連voda 都有研究 我無深究
佢著得我靚我就唔理

但你32H着佢state嘅32F啱 我有機會連佢XS都大
好想cheapcheap買件HnM自己加墊算 Triangl賣咁貴最後又係飛釘自己加仲要勁難加

唔同架，你買布果啲再自己加墊 同 著voda果類有模嘅杯，模杯一定好力過布，布係點整都整唔到咁集中

不如你試下兔兔絲講果隻，唔係外國人出可能個size 會細返啲

好想買bikini
但肚有肉唔敢著

咁真係要研究下

唔一定依個牌子，搵啲又係有個模定左型嘅，唔係布嘅款，應該都會好好多

我個身好細 好驚塊布太大塊

我依家係會要剪細塊pad

旺角試左voda先囉，試又唔洗俾錢，太大咪唔買

我都大肚腩
但係啲人望胸多過望我肚腩
我睇唔到肚腩就當無 自欺欺人

Btw大家如果想長着先好買泰國好便果啲 我有三套三套都係着三次倒就bye得bye 好快wear

有冇歐美牌子strapelsss bra唔會sin 行全日街都唔會sin，最好有少少push up

冇追po
旺角邊度可以買

Mark低曬d 絲打先

追左一半post 頂唔順要中途加入
呢排打算換新bra
之前係regina買左有鋼線到無鋼各一
開頭都無乜野
用用下開始烏低身就有啲離
同埋再之前上網睇比例度係c cup
無啦啦regina sell到我用e

仲有懷疑之前成日著sport bra同uniqlo啲背心bra
啲肉有啲推左落背
背好似變厚左

想試啲薄身 唔需要push up 同著返好啲背肉既牌子介紹？

以前唔識烏低身著bra 影響到個胸型

今日買咗bikini 大碼90-95勉強冇露Lin不過效果唔好 想知邊到有light pad攝入杯位
不過個屎忽大到 38吋

冇胸唯有操腹同腰

TLBC 我誠意推介 不過只限細杯 大過CD都冇

大屎忽先正呀！！我都想我個屎忽大！！
絲打去做下squats lunges個啲 總之做下啲butt workout
著起牛仔褲上黎都靚啲

反而想知邊到有靚既大size bralette買
我行左好多間 最後係PINK搵到 真係想死 到到啲bralette都好似塊布咁

Light pad葵廣有啲賣泳衣嘅店或者一田泳衣部都有

Bralette通常係咁 自己加

我都覺大屎忽好撚正
我覺得正過有波
腰+屎忽 行步路都贏

其實唔會，不過睇你揀唔揀擇
去到G 都仲有得揀
H 就真係開始難買

其實why not both
Even why not three

有無絲打知道mm個學生優惠做到幾時？減緊肥想月尾先去買

我覺得最正嘅地方係佢唔係死夾爛夾
對波無乜負擔嘅情況下提升到
同埋望落好圓渾
想睇多啲效果圖voda swim 台灣好似有ig

佢話未定幾時完

台灣妹唔知會唔會自己再加
有見過有個女仔着得太大但都照升cup但就好假同個胸下圍有啲離
唔知7月4會唔會又有折呢 好心動

原來啲圖會過期

想問下平時你地係邊到買bikini多？
我唔敢上網買，未試過上身睇效果怕買錯
想有實體店試

唔該絲打

今日去咗荃灣一田買 七折緊
自己嗰套原價五百幾減到三百五

rm上幾個禮拜做緊169/set
好撚抵

但我上年正價買咗套
覺得都幾挺唔會走位

買左套triangl個款靚但唔挺
有幾套泰國bikini 完全唔come着
Rm有試過但塊布有啲大
H&M都ok 幾平有細size
我一般鐘意着細件啲睇落大啲
我試過igshop買基本上全是伏 之後冇再買過

TLBC 得Sascha係strapless 都ok come着 係我目前着過最正strapless

Thanks

燒到 聽日即刻仆去睇
我之前係西班牙試d外國bikini
覺得唔夠集中着到好似外擴咁

聽日去一田睇下先 thank you

係好貴，我果陣買左成套9xx埋單

台妹唔知呢，不過加完其實可能仲衰
佢本身個效果都已經好好

btw美胸衣係咪真係美到胸型
平時訓教都唔著

愈來愈心動

買過
只係一塊一體成形厚墊谷曬啲肉去中間有乳溝
訓醒一覺啲肉會走曬，無撚用
慳返啦，除非你好恨有溝

你地瞓覺著唔著bra/其他底衫架

Narue
日本牌子個cup位有無偏大/小?
淘寶訂無得試

我剩係知美國web會平過台灣web 冇去過美國

就咁多件背心底衫 冇杯

上面有絲打re過

有冇效果

我瞓覺唔着 舒服嘛

U記運動 瞓覺一流

冇 可能我唔大 冇乜需要長期承托

Peach john strapeless bra做緊2件6折, 幾抵
頭先買左兩個

屌 正話去咗wa記買咗個 二百幾

Prima Donna著到心口有啲痛

雞心位？用化妝綿/紙巾墊一墊

唔緊要, 再買多兩個拉勻番

Size唔同 wa記冇帶75D/E都啱 之前一直用PJ70F
歐洲款應該用番75D

多謝絲打，完全解決左呢個問題 呢個牌子著到個胸形好靚，無得輸

好多外國牌子bra嘅wire係咁，硬身啲 所以我著親都會墊住雞心wire位，我覺得係會無咁銀

旺角邊間有？

你google vodaswim 旺角 就會有地址

原來如此！我有時都覺得條wire太硬好痛

男人應唔應該帶bra?

因為粒lin好怕醜

Northerly啲款都幾靚，有無sis買過呢？我見到網上啲人話平過PJ

想問下各位絲打戴3/4杯（好似係）個陣，bra邊係咪僅僅遮同粒Lin?

上胸圍九十度量係93-94cm
下胸圍量係80cm
想問咁係咩cup 個胸好外擴 睇過絲打張圖應係圓錐/半球
去rm佢比到80c/d
去台灣mm買過一個竟然比80f
到頭來好似成日都冇個啱著

14 cm 好似爭啲啲先c(15cm 先係c 無記錯嘅話）

呀檸絲冇記錯

咁即係一路都俾sales fake我買錯size
台灣sales仲要話從來冇見過人個胸咁向前所以要俾f我 (我唔明
如果要買過晒啲啱嘅 係咪尖沙咀mm比較好

下圍67係咪著65好啲
次次買親啲sales都話70 ok 但好快著鬆

我諗65都ok,條帶有彈性咖嘛

好似山林道有個姨姨幾好

屌你老味 無人理
真心

你本身mm都係著70E/f?

燒到我
日本d bra真係好靚

係 可能我大lin餅

好好笑
Btw 我都會

無知一問
其實男仔係6xity 8ight買野係咪會有折？

上次P丁臨嚟M試 上圍去到94 95 下圍69
當時直覺覺得嗰款冇70G就買F算 另一款下面窄買咗75E
平時M後去番92 好在兩隻都冇離

差少少漏lin甚至飛釘

Wa記阿姐話pj似情趣款

體感問題？著慣鬆圍bra？

唔好話wa 記似呀婆

PJ 好多款都偏細

我無事喎，粒lin 好乖係咁個尖尖位

唔知你想問咩 你問點解細左？分手加做運動瘦左細左有幾出奇
至於點解有時著70圍都岩可能有啲帶比較無彈性
啲sales 話75都岩你就咪聽佢地9up 啦 根本75係最多貨，想sell 人賣出去

(借ac問 唔係變態佬)
想問如果下胸圍67 上胸圍80應該着咩？
67未到70 但又唔係65 應該咩size先啱？
同埋喺邊買

可以試65C 扣最出應該ok

聽到都覺得好心傷，90跌到83
升返上去無話唔可能，要好好地食飯，唔肯食多啲一定唔會有胸

thx邊度買65好？

之前有絲話rm bikini有特價我去左睇都買左套。

買得開心啲 narue嘅圍真心靚

燒親你唔好意思

第一頁有好多選擇

笑死

見絲打話著開bodi,我諗絲打可以放心
日本牌子偏細極啲cup 數都無bodi 咁過份

thank you

我都有去，但d款真係。。。

我前幾日去左6ixty8ight買左個bra
但係唔岩size 想問下咁多位絲打
係咪可以去換size架

正

68 送都唔要

我想問去日本買bra邊間好同埋會有我size
本身著開satami 32F(但其實係66圍）
見到其他絲打話日本bra靚我都想買
黎緊會去東京

下圍74，上圍87,咁係咩size?

唔好意思 我睇左po都唔多覺
可唔可以講多次
邊到有得買同試

Rm bikini 梗係rm 有得買

應該係75b 左右

好似大部分都有，第一頁果啲65圍應該有啲日本jp 都有？

乜原來平時門市都有嫁
sor 未買過rm唔知

但係75b 成日撥完肉就唔岩，好似好壓胸咁

個杯形唔岩胸型可能 或者帶得唔岩

我都係估 我都未買過

撥過龍？你點撥呀？

你上圍點度？

絲打 灣仔邊到

淘寶呢幾日特價
我見到唔少bra旗艦店都有做緊特價

懶撚到咁呢到唔啱你

早排去台灣買mm
拆左個墊好奇怪

依家d bra鋪都有賣埋。
琴日去大碼同款得返好少。
可以去睇下款既168都幾扺，我睇埋ps都成5百幾

對size間間鋪唔同逢試新牌子都試真好d，另外narue有2百幾三個bra有無人有試

之前好似有絲淘過話d料唔好，不過我歡迎勇士架

圍太細 實舖買有得試

係呀
有睇到絲打分享話直接由日本樂天買返黎，啲料會靚啲
同埋買夠錢可以免運

日本ems送黎香港大概幾多日
我今日訂左 好期待

乜肥仔波都要戴bra

前日去左尖沙咀mm 個staff係幾好人
但係佢比親d bra我試都幾厚墊下 但佢話咁樣係岩
最後買左3個
想問厚墊會唔會對胸唔好

有個問題想問下大家...
有冇人知邊度有靚既絲質吊帶背心買
最好係象牙色/米色..好煩惱

你咩cup,大部分牌子c 樓下都厚pad
死症黎

追左post好耐，終於留言問下野
我自己度下胸圍75cm，上胸圍85cm，買bra一直買75b，以前一直番學要着肉色又冇乜承托既，又有寒背問題，近排買左有wire既，但成日都覺得cool到有少少緊，又未至於透唔到氣，但買大既又離罩
個size應該冇唔岩？胸型應該係半圓
sales話25歲前仲有得發育我就日日做豐胸運動，戴岩矯形bra都可以大啲？
想問有咩bra推介？
遲啲會去英國，果邊又有冇咩牌子岩？

相差10cm 應該A cup 先岩喎
覺得緊可能係條帶無乜彈性，咁你可能要試下80
都有可能你唔慣cool 果個感覺都唔奇
帶岩bra 就會大

今早度 下胸圍63 上圍我企好度74 90度就77
咁買bra 我買開70c
咁係咪即係我波the

買65CD應該會fit啲bor

或者可以試下加扣 因為大一個圍其實連個杯都會大埋架 even同cup

好難買

好多地方都有 可以去第1,2版睇

65 cd 已經唔難買
總括呢幾個post 嘅經驗
60 圍
65FGHI
70~80 HIJK
先開始叫難買 其實都仲ok 易買到
不過當然你話你比較有要求，好多款都唔中意而難買咁又唔同講法

得A咁大鍋

頭先去左pj 佢叫我着65F
佢話啲size唔同得外面比 唔一樣的
睇返其他絲打都講佢係偏細
我着佢65E包唔貼哂 但65F就“銀“胸骨
而且冇拆pad 有少少虛位 未貼哂
咁應該買咩size

你試咩款咩系列呀，就算你唔係試days系列，試其他系列，點偏細都好都無可能65C著65F

可能因為佢無拆pad,不如拆pad 試下？

差11cm點會係c
唔係b左右咋咩...

計最大差，佢90度係77
14cm 係c 左右岩喎

都唔係好大獲姐

有pad都可能性不大，成3個cup 差7.5cm，個pad都未有3吋咁厚

個個90度度唔係都會大啲嫁咩
咁高深既

企直黎量係唔準，要烏低45度，90度

CD拆左pad都bi肉定係我副乳多

你著bra個胸會托高左，所以咪應該烏身量先係個真實圍差，企直量啲胸肉會沉底，量唔準

我好似唔係爭好遠，相差好似唔多過一個cup
呢樣好似睇胸形
某啲胸型會爭得多啲

佢見CD咇肉 就叫我着E 佢話E都有啲咇肉 就叫我着F 我覺得E還好F我自己都覺誇 但佢話F包得哂 着F好過E

背脊好多肉 想搵啲bra包得好啲
之前買過ig shop嘅bra 但中伏
側邊條鐵線著兩三次就變左型
有無好bra推介
我連自己係咪著啱size都唔知
上圍 98cm
下圍 81cm
唔知有無度錯

有冇人討論下peach john

btw cotton on減價

著上身咩樣先？

CD係下面
F係假性滿杯個種

Peach john 除左days 系列無咩討論價值

如果你想包得好好 好有安全感就一定係矯形
你應該係80d 左右

即係佢用個F cup 大大個笠落黎睇唔到就當係

咁應該都係CD岩身啵
但你話bi肉，係點樣bi法？
1. 雞心/杯口，著太低/撥過龍/杯細得滯/杯型唔岩例如圓胸著尖型杯
2. 外側wire/副乳位，wire細過頭，試第二個牌子/系列

點先叫圓胸？

裸胸打側身睇，個胸尖定圓
個胸圓嘅人著偏尖嘅bra可能會塞唔入個杯，啲肉塞係杯口到卡住

想問下咁多知絲打
我下圍67 上圍84.5
應該戴咩size 好驚戴錯
戴緊satami 70D
係個陣個sales叫我著呢個size
著落覺得幾fit size 好似岩岩好咁
但唔知有無錯

D cu 就岩，不過應該65D 會岩你多啲喎 無咁易著著下鬆

唔該哂絲打

可能條帶無咁有彈性嘅你一開始就要扣中間果格
不過應該cum 著過你一開始就70

我覺得no bra bra都好正

個bridge 位好似麻麻地，承托應該唔係幾好
頭盔，等兔兔絲解畫

唔該晒絲打 有無咩牌子介紹 試過satami覺得麻麻 bodibra點睇？

Bodibra 不了，雖然我無著過
但係好多絲話佢料差，好易wear
再加埋成日sell 人買package
感覺唔好，不了

試下wacoal?

數字上差不多，但可能胸型唔同
我上胸冇肉咁濟 好難著到脹卜卜既效果

穿著手法呢？會唔會係著得太低
同埋你61下胸圍著70，hold唔實啲肉空杯唔出奇啦，拎去街市改短條背帶試下

兩邊都一大舊副乳點算

bridge位無毛病，days系列E-G都係咁

只係唔出大杯嘅款（G以上），杯數可能唔足，差小小咁

我覺得我the波先90度試咋 因為我b真係未試過有牌子著得落先覺得奇怪

其實係90度定45度好啲
係咪要返胸形先話決定邊個準啲

我波上面冇乜肉 所以我先90度度
真係差好遠又最接近結果
Btw 65c波真係好細

無話邊個好啲，度曬
大部分人45度同90度唔係差好多，但有啲人差好遠，多個數據多個參考

上圍71 下圍84 應該著咩好
依家著緊mm有75c 成日走位

屌 調轉左
上圍84 下圍71

外國計size唔係就咁減上下圍差
首先要量下胸圍，之後將個數+0，+2，+4吋（要睇邊一個牌子，就算Cleo都唔係款款都+0/+2）先等於bra個圍
然後將上胸圍減bra個圍，唔係度個圍，先得出最尾個bra size

而唔係就咁上下胸圍差4吋就D cup，4吋得10cm 亞洲A都係10cm
如果真係買30D，圍有機會太緊（有機會，未必一定，要睇牌子），cup應該會太大

因為bra本身最初發明背帶無彈性，要預埋個扣位所以要將度好的下胸圍+4吋，依家啲bra帶雖然有彈性，有啲bra廠依然沿用+4，有啲就+2吋甚至唔洗加吋

大胸Sport bra有冇推介
想跑步著
去過rm最大得d

買完唔啱size有人回收
佢地肯出幾多百分比買

Pj真係好那細，細好多
所以c係f都唔出奇

可能我地嘅計法同full杯標準有點唔一樣
跟你咁計我要著28GG喎
36.4-25.5=11吋，即26H，sister size 28GG
但隔離香討王木木著28GG個時係講緊上圍已經捱近98啦（依家更大），我都想我有98著得落28GG

所以我話可能我同你對full杯嘅定義唔係好一樣
因為Balconnet杯著成咁係我眼中係未滿得曬

成個罩笠曬個波，wire大到就快去到背後，條背帶又箍到入曬肉

想問下，自己度到 下67-68cm，sales度完都俾70我，但著個陣有啲箍 左邊wire又壓到有啲痛 係咩原因

我胸下圍細過你 上圍大過你都唔使着65F

推返好分分鐘有B呀

可以試埋65E 預左托好包好後會大返啲

即係no bra bra 都ok??

有咩bra可以推番副乳入去？

單靠bra唔夠架 按下摩 做下集中運動

我無試過呀，我話bridge無野咋，其他方面可能唔得都唔定呢
EF貌似係幼帶，幼過days E-G好多
你去試下再返黎報告

瘦撚着開pj b or c
幼帶粗帶對我嚟講分別唔大

我都係 下次去試下先

我着咗兩年年pj
覺得no bra bra 同 work bra都幾舒服

Work bra 偏細接近兩個cup

70C / 75B

宜家tutuana最細都係得70

我workbra 着D窄 days着C

係啊 我都搵唔到65

所以唔係staff 嘅問題 呢個無法

65 成日都被遺棄

所以話呢

大胸有冇sport bra介紹

我有朋友推介rm

呢個絲打講過rm 去到d 無佢size
其實可以去nike 睇下，我都係著nike
雖然都係會走奶 不過已經叫市面上比較fit 我頂著先
A記就算啦細到乜咁
Nike 我都唔係話好岩不過好過無
細胸過我嘅sis 可以一試

好悲哀 究竟仲可以去邊買65

可以去第一版睇 65唔算太難搵架啦

Adi個圍好鬆

cotton on真係唔掂
上翻網買日本牌子算

除左圍鬆連個cup 都細
真係唔知想點

成個長方形咁

已經唔敢再上網買

Cup 細圍細都仲可以話佢target 啲細胸嘅
圍鬆cup 細都唔知佢target 啲乜

未中伏住 可以再試

絲打邊間上網買過

無知一問
之前係wacol買左個bra
一直都好fit
但依家成日空位，要去廁所撥
到底係我個胸縮左水
定個bra已經時候到 要換？
嗰時未自己量, 所以比較唔到數據

你買左幾耐，同埋呢排有無明顯跌磅？

開口問都無啦已經？
我記得post 1我貼過tutuanna啲款出黎，個陣都仲有65，都唔係好耐之前嘅事黎咋喎，咁快就無

量新數據買過啦，一係你試下插薄pad得唔得

下個po等我執執個list，wacoal又唔再入日本line，tutuanna又收起曬啲65
wacoal明明上年仲有，tutuanna明明係上幾個月仲有，無端端又無
洗唔洗咁絕呀，有寶咩屌佢老母
搞到各位空歡喜一場sorry

我今日去the one問已經話全部款都冇65

4月20影完相，6月20就無曬
網上好多有得揀，但門市選擇就越來越少，越來越少

應該真係少人買先會咁
唯有上網買啦

依家真係比錢都冇辦法

有內衣有泳衣 有branded有non branded
依啲我都係相信試上身比較好

點為之撥過龍？因為我戴完之後舉手同扭晒身都無走位，咁算唔算岩？

45度烏低身度，但係我背脊好厚肉，特別係手臂入d 果個背位，唔知有無影響？

Adi試過大碼都好壓胸
壓到吸唔到氣

我想知有無睇無鋼線比細胸女
可以唔著直頭想唔著

其實背脊無肉，側邊都無肉撥仲洗唔洗著功能bra
依家著緊peachjohn多，間唔中著番以前買落d 功能bra，想買新bra，又怕會墮奶

Adi 算啦，佢就算加加大我都係覺得俾最盡b cup 著
個cup 都唔肯大
你想買大牌真係去nike 好過
Btw 其實sport bra 唔係應該要壓壓地胸咩？
唔係你果兩舊肉一定瘋狂dun 喎
我著都係紮實feel

其實我都唔係好識揀sport bra

無wire support 成日都覺得無咁好
會越來越細

睇你目的係咩
其實帶岩size 矯唔矯真係個人喜好黎

唉 我之前著有wire個啲 郁一郁又離罩
已經啱size都係咁 加上大細波
真係想貼乳貼算

係要少少壓架 咁先可以㩒實啲肉唔好週圍走

就咁貼我會好冇自信

其實hafina係咩brand？點解好似好多人推咁?

咁可能唔洗矯，戴咗一段時間無細又無大到
唔該你

成日覺得啲款好淘寶 原來係台灣

其實我都唔知點先叫岩
但透唔到氣應該就唔會岩掛

65圍都係 c都平到ipad咁

話說我初頭著nike 都係
但係著左一次洗過一次之後就無再有呢個感覺

我32,去到F 先覺得大小小
而家H 其實望落都好似36de 咁

其實矯型意思係咪姐係包左加拿大個d肉？
唔關個墊事？

Nike個類壓平個胸嘅sports bra緊係唔舒服啦，揀啲有分碼數嘅咪又穩定又舒服
例如Shock Absorber

大細胸好嚴重 相差一個Cup 買bra買到灰
請問絲打們有咩建議

如果係講買bra就……就返大嗰邊黎買 另一邊加墊
但點樣改善……唔清楚

大細胸係因為細嗰邊乳腺唔通或者細嗰個少啲乳腺 啲營養走唔到落個胸 所以要常按摩細嗰邊 疏通翻啲乳腺 同時 瞓覺可以向翻細嗰邊瞓

不過基本上係冇得救 就算好似上面講咁做 都要好長時間先會見到少少成果 但至少可以阻止差異越黎越大

根本上無個bra岩
細嗰邊一定離罩

呢個無計，因為你要就大果邊呀嘛

最好唔好，75好大機會對你黎講會太緊
雖然話係sister size
有得揀最好都係著返岩size

70F G仲貧過75D E
遲啲去德國買都應該咩size 上92 下69 可能得D

一田崇光見到大部分睇上圍幾多cm
自己上圍92買咗大碼 86-92 加大唔敢試啦 怕游水走光

真心好多連登上面過90

淨睇上圍 如果下圍唔係綁帶肯定鬆到on9

我期待緊過100

從來沒我份

我爭一個cup 過100

邊個上載圖片網唔會time out?
著bra個啲相我重新搵過曬啲圖，但係唔知上載去邊到好，驚用返連登mobile版又變叉包

我用開holland 但無研究佢會唔會time out

胸上加拿大前舊副乳戴咩bra矯形好 果個位包極都包唔到咁，做運動又好似好少要推果個位

絲打救求
琴日去triumph試80E 個杯岩岩好 但個圍又太鬆 扣到最後一格都鬆 姨姨攞75E比我試 個圍岩 但個杯又壓胸

80e 個sister size 係75F 喎
換bra唔可以換圍唔換cup 尤其你個杯係岩岩好

有好多都封到上加拿大
但一定好焗

佢地冇做F呀話
睇黎要去其他絲打推既舖買
唔該檸絲

係啦，其實我諗佢地都知
不過佢地無出又唔想叫你走去其他鋪試
咪博下你會唔會上當

開新po個時搵人copy過去, thanks. 順便65圍del左wacoal同tutu

1. 量胸方法, 亞洲bra size計法, 胸型

大家一定一定唔好靠sales量胸同揀bra, sales可靠的話就唔會有人著錯bra
首先裸胸向前烏低45度, 90度量度上胸圍, 然後企直量下胸圍(稍微拉緊)

將上胸圍減下胸圍得出cup數, 下胸圍就係bra圍數
例如量到上胸圍45度86, 90度88, 下胸圍70, 相差16-18, 係70CD左右, 可以試下深杯70C/ 正常70D

胸形圖

2. 著bra方法

正確著bra方法（必看）

可能你話有咩咁特別姐, 咁都要睇, 錯喇, 好多人都著唔岩位, 著太低, 撥過龍係常見情況, 所以一定要睇喔

3. 著bra常見問題集

a.

背帶唔係水平, 飛左上天, 向後拉可以拉到九丈遠
常見於bra圍數唔岩 (例如70圍著75圍), 肩帶收得過緊

b.

假滿杯1
常見於胸距好近的絲打, 中間夾線, 但其實上或下半杯係吉, 無滿杯應有弧度, 上或下半杯斜入去

假滿杯2
成個罩笠曬個胸, 無胸肉露出bra外, lin頭係杯最高點以下位置

3/4罩杯其實只係無左1/4塊布的全罩杯, 所以應該要露返1/4個胸出去個罩外面, 而且上下半胸都要有脹起弧度先得架, 以上著法都係偷雞, 唔OK架

上胸無肉70C示範圖
就算上胸無肉都好, 著左岩size都好豐滿, 唔會無曬肉

c.

wire問題

左一wire太大（有時其實係bra太大，因為鋼圈係會隨bra size成正比例增闊），左二wire太細壓胸（有時係bra太細），左三岩岩好

wire太細例子, 哇個胸好痛呀
亞洲bra好少話wire太大, 因為設計係俾亞洲身型, 所以除非著大左尺碼, 否則好少見
左一個張圖比較特別, 係一個著得唔滿但wire又壓胸的case
依啲情況好大機會係杯型唔合個胸型, 要試下第二啲牌子/ 款式, 而不是換大一個cup
其他就係連個bra本身都太細

d.

著得太低/ 水平唔岩

個胸正面睇係橢圓型, 除bra要檢查下wire個印貼唔貼胸底
又或者有啲水平著得唔岩係wire貼胸底, 但無抽高個bra黎著(所以咪要睇上面條片)

正確應該正面要睇到係圓型

e.

雞心問題

雞心壓係胸肉上
可能係bra雞心太高/ 個bra太細

台灣brand 呢排見多人推
早個星期終於去左元朗分店買
仲唸住無乜大size款 睇下就算
原來都去f杯 唔洗著埋哂呀婆款
好采姐姐唔hardsell 教埋我點著點洗
講埋budget佢聽 癈是比錢尷尬

窮孩子 真係慳埋慳埋用泥買bra清袋

(絲入)絲打係邊到買bra？(4)

大家可以過去繼續傾

要整合返兔兔絲啲野呀！

大家可以過去新post

推

推下先